聽日係頭條會見到我 再見香港

首先 唔好一入嚟就屌我P牌仔

我真係好痛心
香港究竟係唔係我地識嘅香港
一個老人 只係經過馬路 翻屋企
都要比人推跌
果個力度推人 如果後腦落地會點
隻狗有無諗過？ 仲要係外國人
國際城市仲要唔要？

就算係犯人 都唔輪到你行私刑

就連一個中小學生都識嘅同理心
你班狗都無啊
推跌人望都唔望 暈咗點算？

我好攰 好無力

再見 希望可以幫到你地爭取五大訴求

不撤不散
五大訴求 缺一不可

聽日頭條唔會見到你
想上頭條就等我地贏個日先

我訓唔著，陪我傾吓計先得唔得

只有一日可以係頭條上見到你
就係勝利凱旋歸來既日子

咪住! 等等! 8月5罷工就贏架啦

你唔好放棄我得唔得 我想同你一齊行

地方巴打需要快速傾電話

冷靜啲 巴打

等埋8月5先啦

我啱啱搵到套av好正 不如一齊睇

你上頭條唔會幫到大家㗎
已經走咗五個政府都無當係一件事!
要慢慢同佢玩 打持久戰!

傾下先啦 你咁點對得住前線呀

8月5公務員罷工wo
到時就可以一齊睇林奠個柒樣
諗起都開心

就算你自殺到，都唔會上頭條

唔好呀巴打 我地好需要你 仲要係煲底唔戴口罩見面架！

喂 你咪住先啦 你諗下 地鐵不合作 你幫到手 就唔止幾分鐘架喇 跟住大隊先 唔好自己行

喂，依家打到５５波就黎贏啦
下次傳物資人鍊就係差你呀

我地贏緊架 等你攞諾貝爾獎果日再上頭條啦好唔好

唔好咁做，死士已經夠多，宜家個勢係我地度，留得有用之身繼續為香港加油呀

死左就幫到 前面個幾個早就幫到啦
絕望想去死就咪話係想幫件事
明明咁多野可以做
就算係留番條命番工買文具比細路
都幫到好多

頭你老母唔L想係報紙見你呀
贏左去煲底見好無
btw可以睇幾次大波妹av減壓

大家明白你嘅痛苦，脆求一齊走落去。。

休息返幾日就冇事架啦 講好左齊上齊落架嘛

唔好呀巴打
不如我地傾下計

點解唔帶多隻狗落去?

喂今個禮拜大罷工喇
我哋勝利在望喇
你對警犬失望
但我哋一班手足係你嘅希望呀

唔好呀！！！
我垛唔可以冇左你！！！！

屌，你咪住先啦

你諗下關心自己既人
屋企人 朋友 女朋友
仲有好多人同事都值得你繼續留係世上嫁

唔撚得呀！

不如你覆左機先啦

唔好再用自己條命黎較飛
依到個個都好難過 好灰心
但係你咁樣就放棄
對唔對得住咁多個比人拉左既手足
你係想對依場運動有付出既
聽我講
唔好用自己條命黎妄想換到啲咩返黎
我地已經死左果幾個手足啦 政府有回應咩
唔好再令到我地傷心同有負能量
你要呻既 連登咁多兄弟姊妹 可以同你慢慢傾慢慢呻

如果你想幫到手既 買物資又好 前線又好 後排支援又好
或者做下文宣都好一樣會幫到手

夜啦 早啲訓 訓醒無事

唔好亂諗野啦 我地仲要一齊贏 到時點可以無左你

傾下謁覺啦

停一停 唔好諗
訓醒會有新睇法 信我

覆句啦巴打
雖然我唔叻講野
但係你想既話我可以做你樹洞嫁

而家有手足冇飯食
你同我哋一齊去送飯券好唔好？
好需要有你幫手呀

好彩係鬼婆咋 如果係C9仲唔食左棍先呀

無必要巴打

諗下家人同朋友
其實今日就算個革命失敗咗
你都可以搵多啲錢移民

講真政府，差佬或者中國佬唔會覺得可惜
只有家人同朋友，或者同你同一陣線既人會傷心
我個人係唔介意人地因為病而自殺或者安樂死
但我覺得如果你重有家人，重有體力同時間
你慢慢會搵到值得生存既理由

Please stop, 你唔係孤獨一個架

Don’t leave.

天琦今日都講咗要留有用之軀
你唔聽我地講都聽下天琦講

等你幫手呀
我哋齊上齊落

我想當香港成為全世界每一份報紙嘅頭條果時見到你

我地仲要喺煲底除低口罩相見㗎

你冷靜啲先 我地傾下計好無

過撚埋個罷工，個政府要跪低架啦。
睇撚埋林鄭道歉時露出先啦

請你食雪糕 快

堅持落去 就一定會贏

聽樓主語氣似係想去吉人？

唔好呀 仲未完呀！要贏一齊贏！

你仲未見到勝利嘅香港啊 唔好做傻事

如果你唔喺度
又少一把聲音去譴責同揭穿警犬嘅罪行
你好重要呀

話唔定我地距離成功就爭半步呢
不如一齊睇落去好嗎

唔好諗唔開 大家都愛你

我地傾下計

社會真係唔需要烈士
我地只係想一齊做義士咋
和理非又好 課金又好 物資組都得
總有你出力既時候嫁
天崎係監獄要坐6年都仲堅持緊
係因為佢仲相信留有用之軀先可以同港共中共鬥落去
我地一齊努力好冇

係再見之前你可以做到更多！
預左無命不如博一次！係無命之前玩盡佢！

睇埋勝利之日先啦 我都想全部人一齊見到！預埋你嫁

睇唔睇到！！！？

唔好亂自殺..生命冇TAKE TWO,
我地都仲有排要同呢個仆街政府隻揪....

唔好衝動住先
我地要一齊凱旋歸來架

我地好需要你呀！！！香港冇你唔得！

要走一齊走,要撐一齊撐

你同我即刻出番黎好冇
乖啦

冷靜啲先 唔好要我地少個手足

倒不如…

下次發夢預埋你咖！有咩同我地傾下！

我唔要係頭條見到你
要見就係勝利之時係煲底除低口罩見

喂手足我地發夢少左個點得
落翻黎 張開雙手擁抱我地
我地好需要你

又話不撒不散
你依家做乜鳩

你唔走 我地先贏到架
一齊傾下計先好無 ?

推

死左我哋就贏咩已經買小見小
仲要減低我哋既動員力量

聽日730tkl等人使啊
你

巴打，香港人仲好需要你。

返嚟啦，掛著你

我地仲好需要你 你係咪想我地輸喇？

絲打依家係邊呀
我都訓唔著 不如一齊傾下計

香港仲需要你一齊撐,缺一不可

唔好 等我地贏左 再一齊上頭條 分享勝利既成果好無？

呢場仗未打完！！！！
我唔準你放棄自己！！！！

喂呀 講好咗一個都不能少㗎！！！

我地仲需要你啊

一齊睇光復既一日

見你個西，同我傾吓啦。

我男朋友借咗我ac佢熄咗手機打極唔通 依家揾緊佢 有消息通知大家 Be water 唔好比班狗轉移焦點呀 共勉之

喂唔好呀！就算成個世界都放棄你，我地都唔會放棄你架！

We need you !!!!

一齊行落去呀

如果係就搞大d 屌撚哂d狗 但係希望你唔係。生命可貴
香港唔值你為佢咁 唔值得再有人犧牲
加油呀

喂，唔好呀，大家都係度

冇用呀，快啲同翻我地傾計報平安呀

頭條咁撚易比你上到咩 on9
返黎殺犬就上到

唔好揼低我呀

你on9
值得？

大家一齊睇落去，無人知ending

垃圾
死係戰線啦

巴打 我可以比屎眼你屌 唔好做傻事

就贏嫁啦，同我地一齊行埋落去好唔好！！！

730調景嶺要人

準備對狗執行私刑?

黑警真係好撚仆街，因為咁所以我地團隊唔可以再少任何一個人，我地要合力屌鳩班黑警！！！

都差唔多3點
不如一齊唔好瞓
晨早0730去調景嶺

手足
我哋需要你一齊罷工
一齊夢遊！

前線巴絲咁落力勇武
如果你呢個時候話唔堅持
佢地既努力咪白白浪費
一齊諗下幻想中美好既香港
終有一日可以成功嫁

唔好走啊
我哋需要你
齊上齊落

你覺得攰就放鬆下 仲有我地幫你頂

天琦都要大家珍惜生命
乖啦

多你一個好多
少你一個都少左好多
快啲上水報平安

唔得

唔理絲定巴啦 傾左計先啦
朝早調景嶺要人啊 差你一個啊 唔係唔黎啊？

唔要見到你因爲咁上頭條
要上就要等贏咗一齊上

我屌你啦
行到而家你行先？
唔準呀
一齊行落去
你攰既 我揹埋你行

唔好死 冇意義

唔好，我地要人

唔好亂來，條命唔係咁用

過黎啦！ 我愛你呀
巴打同我地傾下計啦

喂唔好啊 我哋大家都好攰 頂唔順呢啲消息㗎啦 我哋真係當你係兄弟 齊上齊落㗎

搵緊人未

有更大作用，為團隊出一番力
唔好遺下我們ok?

公主，我想報名做兵，收我ok?
我好中意發夢既女仔

缺一不可
要睇頭條等我地贏

有啲朋友認為8月5罷工就會贏，老老實實，我覺得唔會

但唔好氣餒，你睇下今晚嘅連登，好多post都好溫馨（重以為上錯網），每人都諗緊辦法支持呢場運動，我唔知我哋會唔會贏，幾時先贏，但香港人堅高質，我見到希望。

大家齊上齊落，一個不能少

寧死喺黑警 解放軍槍下，都唔可以自殺

出黎傾兩句?

巴打個女朋友
你男友係同屋企人一齊住？
打電話去佢屋企試試

希望你係學日本仔

得罪講句 聽日頭條已經印好

手足 一齊行落去

呢啲無恥不義嘅事唔會同你一齊消失
反而會令反對嘅力量小咗而變得更猖狂
灰心失意嘅時候就休息一下啦

有冇可能出沒地址? 係嘅一班手足一齊搵!

死gay佬

齊上齊落呀手足！

tg搵人頻道 Find Us Channel

揾朋友，唔準再上網睇任何野一日，休息下，
大家都好需要你，請你唔好掉底手足，
一齊行落去先有意義

唔好呀

巴打！前線差你一個去保護後排既人啊！
留底有用之軀一齊守啦！

下世投好大機會做強國人/ 宣印度人喎，諗清楚未？

師兄，我明白
首先，我地可以一齊贏、一齊清算班仆街
其次，如果你去意已決，請帶同狗隻上路
一人上路只會是數字，不要做無意義既事

絲打唔好呀

你想點
如果你想做傻事既 而家呢個時候係無價值
都係果句 林鄭唔值得你為佢咁做
我可以陪你傾 唔好有事就得
五個喇 夠喇

喂~ 個班垃圾政府撚...垃圾黑警
唔值得你浪費生命
係男人既 寧願俾班黑警打死 都唔好輕生呀!!
巴打!!!

我地做咗好多嘢啦，逼到黑警在全香港全個世界面前現佢嘅黑社會真身！逼到年共狗今日都要開記招。one step at a time.

林鄭都未完,你點可以完

義士我地一齊寫緊香港歷史新一頁，就嚟成功。你唔係掉低其他手足唔哩呀？
答我先

我地就贏啦 唔好丟低我地啦
一齊黎 一齊走呀

求下你唔好掉低我 我無勇氣繼續行落去

兄弟，正面d,我地每走一步，其實同成功又近左喇，凡事睇正面，希望在明天

我都好心痛 但至少我唔會放棄！

樓豬男友有消息未

唔好犧牲自己啊。返嚟啦。求下你。

真係可能爭半步就贏

你攰嘅就休息下先

到時慶祝預埋你 好無

見你老母，一齊行！

你同你男朋友講開左post要睇返晒啲回覆。
呢場運動開左個頭就要達成埋目標。
無良知嘅人好多，所以有良知嘅人更要愛惜自己，將正確嘅野留低畀周圍嘅人。
多一個好好多！！

上頭條係抗爭勝利嗰日 唔該你繼續等到嗰日先好講野

翻黎啦巴打 求你了

依家已經係黎明前的黑暗喇，黎明好快會到，一齊撐住啊手足，一個都不能少

我要請你食飯呀

唔好喇巴打

唔好做傻事啦
唔想再見到手足犧牲
每日睇住個政府咁霸道，大家都好傷心同灰心
但係我地香港人唔可以就咁放棄
我地每一個手足都好重要

好明白你果種無力感😔 巴打點稱呼你？

唔係掉低班手足自己走咗去啊 真心嬲

開個group陪你chat chat 好嗎

香港人第一次咁團結 一齊睇住大家一齊行好冇 輕生會後悔

唔好再自殺！你死都唔驚，出嚟幫下手足，政權同警察最驚就係連死都唔驚嘅人！

叫我UN絲呀 不如一齊交流下心得？
唔怕麻煩呀連登24小時熱線
想傾咩都得

巴打 我自己都有抑鬱症 呢排都鬱住鬱住 不過我都好努力撐咗 你都要一齊撐落去OK？我可以陪你傾計！我好明白你嘅感受

期待有一日可以除低裝備 ，擁抱對方
，細細聲講句我地成功啦

留反黎同班賤人攬炒ok？

有無人有呢位手足既資料 多dd information 咁我地先做到嘢

手足你見到既話 唔好放棄 我就快要做手術 生死未卜都唔放棄 你唔可以放棄嫁 香港病左 仲需要你去照顧嫁

條友假膠黎 起佢底再回啦

巴打 唔準你掉低我地呀！我地要一齊見証香港光復成功既一日！

一齊撐落去

屌你seed呢!

有勇氣做傻事 冇勇氣同我地上戰場？
點解唔可以同我地一齊見證香港歴史、時代革命？
如果你仲睇到 如果你仲愛香港 有同過我地發夢
應該好清楚 我地每一個人都好珍惜手足！！！
你有咩困難 有咩諗唔開 點解唔同我地分享
你再諗下我地之前失去左手足既時候 你問下自己
有冇心痛？！
我地需要每個手足 求下你 同我地一齊去抗爭

巴打一齊吹下水啦， 而家成立獨立調查既機會越來越大， 老共礙於國際壓力吾敢派兵，全部都係大家增取既中其成果！要贏一齊羸呀！

呢個政府都值得你去死？
巴打，我唔想聽日頭條見到你

唉呀 我都想搵呢個絲打傾計了 樓主唔傾咁我傾先架喇

唔好再自殺！你死都唔驚，出嚟幫下手足，政權同警察最驚就係連死都唔驚嘅人！

唔好再自殺！你死都唔驚，出嚟幫下手足，政權同警察最驚就係連死都唔驚嘅人！

唔好再自殺！你死都唔驚，出嚟幫下手足，政權同警察最驚就係連死都唔驚嘅人！

對唔住係我錯我應該早多廿年不再沉默

巴打上下水先？ 走先嘅人最開心，你上左頭條，我諗我呢世都唔安落啊

We need you

唔好再自殺 解決唔到問題
依到有好多人 有咩可以同我地傾
唔好屈住屈住

我平時唔點覆連登，但我想你諗清楚，你既死係唔會有作用，只有留低同我地一齊抗爭先能夠打敗呢個極權政府，留得青山在 那怕無柴燒。聽我講，唔好輕生，無意思

唔好啊

等埋一齊傾

兄弟，我地要上頭條就要因為勝利而上，依場仗仲要打好耐，陪我地一齊打埋啦，好嗎？求下你啦

唔攬返一兩件敵人攬炒？
會唔會浪費左條命呢咁走

佢哋都未死你死乜撚呀

Bro, but why?

［現場策略］不再佔路去送頭，佔嚟傾偈引狗狗

唔好再送頭敵人唔會可憐我地，留返啖氣屌柒港共老母

係咪不合作運動頭條咋

夜媽媽想喊死人

除左popo無一個人可以有事！！！！！

唔好呀
依家未贏你就走左
對唔對得住走左個幾個烈士呀？
你有無面見佢地？
所以同我冷靜
我地要一齊贏架

留返條命 敵人唔會可憐我地 真心唔想見到自己人再出事 求下你

唔好亂黎呀 ... 我陪你傾下計，好冇 ？ 😢

樓主我求下你 唔好輕生

你點解唔留係到睇下中共幾時玩完

睇吓呢張相, 我地需要你呀!!!!＿

五大訴求一個都未有呀!!!唔準呀!!

一齊黎一齊走
齊上齊落

想上頭條就撐到去煲底除口罩相擁嗰日！
你以為你會上到幾多份頭條！你以為頭條個標題同報道個內文會點嘉許你！！
冇撚用㗎！
乖啦，想上報紙最多課格比你，唔好死

一
個
都
不
能
少

唔值得為班垃圾放棄
堅守信念 我地陪住你架
一個都不能少
一定要完完整整咁贏
有咩一齊傾一齊屌
你唔得咁自私

死大家已經麻木
你講得出對上一位烈士全名先準死
否則同我一齊落場打黑警

放心啦，你死撚咗都冇人知呀
仲諗頭版，痴心妄想

知唔知乜撚嘢叫親者痛仇者快呀
記唔記得而家係鬥長命呀
屌你老母呀

就算聽日頭條見到你又點姐，香港政府隻字不提，累就休息翻一個星期，我地今次贏左都未完架！我地盡要要努去改變香港，唔洗話做咩野大人物去改變，就算係周圍幫下人都係改變緊香港，我地唔可以今香港變成大陸，幫人之前都要諗下佢係唔係害你

巴打 我地呢度個個都好心痛 但我地都會陪住大家行落去架 你都係 要同我地齊上齊落 我地唔會dum低你 你都唔好dum低我地！

等等先啦屌，我地仲要一齊行落去，到贏個一日我地一齊食餐勁既慶祝，最多我請！
請你唔好做傻事，請你相信我！
大家都未放棄，你點可以咁易就同大家講再見！

巴打，老老實實，而家死左咁多人，死多個都未必上到頭條嫁，藍絲廢老見到咪陰陰嘴笑，話又死多件冇抗壓能力既廢青，佢地根本就冇當你條命係一回事。

相反我地呢度每個手足都會因你既離去心如刀割，有人甚至會覺得係因為自己做得唔夠多，唔夠好而造成又一條人命走左，你既死幫唔到D咩手，只會帶到絕望比同路人咋。

如果真係太大壓力既，可以做住陣港豬先，唔接受D負面訊息住，同女朋友去個小旅行，扑下野散下心，冇人會怪你嫁。

希望你返到香港，見到場運動勝利既場面之後，慶幸自己當初冇做錯決定啦。

你死左啲黑警反而開心

你要留有用之軀黎投票架豬！！唔好做傻事

巴打
香港人好多都好攰
我都好攰好無力
我明白你果種無力感係幾大

但當我地呢team人再少一個
我地嘅力量就會再減一成

你話架，不撤不散
你唔可以就咁離隊

以前我都會覺得「多我一個唔多呀」
自從612 開始
我明白我地要影響身邊更多人
每一個人嘅一個小動作，都可以影響好多人
我地要繼續用生命去影響生命，唔好浪費你同我同手足嘅能力

兄弟，我地一齊撐落去！

求求你不要做傻事🙏🏼😞

香港人好需要你同佢地一齊繼續行

一直將自殺美化成死士同什麼為革命犧牲
好病態啊真係。
自殺就係自殺，從來死士都唔係用嚟形容當未打完場仗就投降認輸自我了結既人啊！

唔好做傻事 一個都不能少呀

巴打，你都識講不撤不散
依家都未撤到你散咩
等到撤回我哋先一齊散，一齊返屋企
一個都不能少！！！

要走就帶多十隻八隻狗走，如果唔係就乖乖同我地行埋落去喇

星期五晚係我四十歲人第一次行出黎集會，可唔可以帶我？

喂呀!

明天巴士業職工會聯盟響應《全港大塞車》行動！

講明話齊上齊落 求求你 香港人好需要你

你走左 唔會幫我地爭取到五大訴求
你留返係度同我地一齊走落去，先有機會一齊爭取到
你都識講不撤不散，咁就唔好掉低我地啦

有咩唔開心同我地傾，我地依度好多人好樂意聽你講

求你唔好

咪撚再吹奏劉細良！除非無限期罷工，否則勇武係唯一出路！

你覆機既話，我請你食飯，唱歌你聽呀。
乖啦，唔好嚇我地呀 ...
尋晚我地已經冇左 49 手足架啦 .... 😢😢

出番嚟呀，唔好做傻事，大家傾下好無
未論到你住。好多人應該死先。你未L死住

真係唔好咁傻阿知唔知吖
好多case 係有人自殺左自後
佢認識既人會蒙受住好大既心理創傷
更何況如果你係為左反送中而死的話
你造成既影響就唔靜止係你認識既人
而係會令到每一個本身已經好絕望、
好灰心既人受到創傷架
明白大家都攰、好無力
但自殺真係無助件事架
如果覺得心理上再無法面對落去
就暫時放低啦 唔好再關注一排
唔好接受咁多資訊 唔會有人責怪你架
比自己抖下再奮鬥!

你吾好做傻事吖 一齊去食餐飯好冇？

巴打邊區？！！

人都缺一不可呀😭

1. 追究警黑勾結警察濫暴
2. 拆除監控燈柱
3. 永久擱置監控評分系統
4. 撤銷社運者控罪
5. 收回暴動定義
6. 撤回送中惡法
7. 落實雙普選

自殺無撚用架
報紙唔會報
接休班警收工啦

下，你最多咪值個a8，甚至冇，咪睇得自己咁高！
所以都係等到光復香港時代革命個日啦～

好擔心，究竟依家可以做d咩？真係好唔想再見到咁

我訓唔着同我傾下好無呀

@findussupport_bot 用呢個比資料社工搵人

喂呀，你搞到我訓唔著呀 ...
應下機，好冇呀？？ 😪😪

網上看到, 可以學她, 堅持下去嗎?

巴打想唔想遊下車河

仲係唔係度阿？陪下我傾計好冇？

唔好再浪費自己條命，我地抗爭嘅資本就係人，你做傻事喺今時今日一啲幫助都冇架！只會令人講句 : "唉，又一個" 咁就冇架喇！
有咩困難講出嚟，咁多人一定同你諗掂佢，好冇？

留有用之軀啊 傾傾佢先好無

一齊傾下計啦

一齊傾下計先 有咩一齊解決

唔好死

唔好睇得自己既死咁重要
你要令自己既死有影響力
首先你要成為有影響力既人

唔好放棄呀
我地副本未打完架
而家-1
差你一個！

要同班狗鬥長命 等睇林鄭仆街

好多人都累 你走左罷工示威又少左個 巴打們更辛苦

不如你陪我地傾計丫 我地好多人都訓唔著

面對極權 我地要同佢鬥長命啊！
南韓班人要求總統下台都用咗成年啦
我地而家先開始無耐咋！！！
只要我地團結 終有一日我地一定可以爭取到真正既自由民主㗎
好希望到時我地可以一齊分享依個喜悅
唔可以少咗你㗎
乖啦 覺得絕望既時候 就直接倒床大睡 乜都唔好諗
比自己既精神休息下
然後再繼續出黎同政府鬥過！！！
我地需要你啊

死有輕於鴻毛, 重於泰山
手足你覺得好威? 你咁係輕於鴻毛呀。

有冇多d資料幫手?

樓主係邊

屌你 係前線既手足個個都驚死 驚射爆頭
你條仆街就唔珍惜生命 咁就死？

至少代我繼續出去
有我地同你傾

樓主快啲出嚟啦，成班巴絲都企喺你果邊，我地要一齊改變呢個地方呀！

咁多人都訓唔着喎巴打 不如同我哋咁多人傾陣計先啦

唔好衝動啊 從來勝利都唔係易事
要一齊加油先得

點解有勇氣了結生命， 但係冇勇氣一齊行埋落去?why?

唔好啊巴打
要留低一齊見證勝利啊
一個都不能少啊

留低一齊繼續落去
我地需要你！！！

跳樓唔會上頭條的

屌你咁撚有勇氣就返黎企前線擋子彈,
拍拍蘿友走左去咁你同班移民撚有咩分別
有壓力你就同我落街痴連儂牆

關我撚事

一定要鬥長命呀
你諗下 上星期都冇人諗到
嶺南可以變一大
啲狗唔出不反 元朗依然有29萬人去野餐
留低係度 可能下星期我地就贏
到時我地會一齊除低口罩慶祝 會知道對方個名 會一齊撚狗

講到自己都喊 我地攬住一齊喊 好冇

唔好傻死係冇用，在生先可以抗爭
5,6,7月差不多二百單自殺CCTVB都冇報過
啫係人命喺中共眼中係冇意義
留得青山在，那怕共產黨

“If you are feeling helpless, help someone”

聽日有728義士會上庭
你唔好死 我地聽朝一齊出去聲援佢地丫

差你一個

hello, 人呢?

都係嗰句
我哋贏咗之後要點隨便你
宜家唔該你幫我哋手搞吓文宣，攰嘅話求其推吓po都ok
一個都不能少呀，你忍心見到我哋為你傷心咩
我哋約好咗光復嗰日除低口罩相見架

屌你老母咪撚柒啦
你上頭條盞拉低士氣
攰就瞓，有雜念就諗下用咩武器對付啲狗
唔好諗下一步要點行

我地仲要係煲底除低口罩相認

成日自己走去死,咁我地呢,有邊個唔想死?自殺只不過係出cheat提早爆機,太容易啦

邊際效應遞減，第一個死就震撼，再死已經冇乜人care，何必死得咁冇價值

做傻事上唔到頭條㗎，休息下再努力

我求下你唔好做傻事 因為對政府黎講你條人命只係一個數字 我求下你 一齊陪我地行到最後 你呢一刻係好頹 好絕望 但你唸下 你走左就咩都無 香港好多人會因為你而喊 可能我只係千幾個留言之一 但我真係唔想你有咩事 我求下你 唔好咁

樓主stand by me

你一係就攬住林鄭/何妖一齊走
一係係就乖乖地同我地一齊進退

唔好咁，我需要你

呢度所有人都需要你，你睇下幾多人想即刻揾到你抱住你？

你就真係送頭啦
明知你死咗
政府都唔會立即變好
前面有五六個版你睇

你諗唔到點幫香港嘅
tg 我
識 copy and paste 已經幫到我手
@goodnitecity
唔准死

象腿啵梗係熄電話啦

攰就休息下先
唔好逼得自己太盡
你自殺都唔會幫到大家
因為你自殺對呢個殺人政權
對呢個冷血社會
係唔會有影響力
抗爭路上 一齊同行
加油 為呢個政權犧牲
唔值

唔可以呀

咁樣做只會令親者痛 仇者快
巴打快d上水報平安啦！
咁多位手足等緊你一齊行落去架

想死唔該你死得有價值

唔好走，我地一齊屌打啲狗

你既死有咩價值呢請問？

就黎區議會投票喇 你未投票唔準走

贏左去煲底見好無

再死人只係數字
唔值得

為垃圾死=on9
去美國當兵殺返中国人仲好啦

從來戰士都應該死係戰場
場仗都未打⋯⋯

唔洗諗到咁牛角尖.
我都有發夢重要係好遲先醒個啲，第日個人攰到hihi。見住夢境每況愈下，partially同你一樣咁諗。但都會放鬆返心情，將自己從件事抽離返出去，其實就冇野。
唔需要下下將自己代入去每單新聞
btw唔講住轉頭7點幾要出去晨運

心情唔好？我都係！
但我見到勝利在望！
我係陰謀撚冷氣軍師，我夠膽發誓冇扼您！
您覆我，我立即自爆contact, 食嘢飯酒吹水！
我等您覆！

自殺幫唔到件事 幫唔到同路人
自殺唔會令敵人包括林奠婉惜 只會暗爽恥笑

反正你都諗住死 有咩係壞得過死亡?
所以要留返住條命 就算點都好起碼仲叫生存緊
更何況呢場仗未打完 唔好咁快打定輸數

大家都好累，但要堅持！
搵人傾下舒解一下情緒
一個都不能少
為個咁嘅政府值得咩？

做完大事先死la

@findussupport_bot
絲打可唔可以提供啲資料俾呢個tg吖 係find us channel嘅
佢哋會幫手搵事主

喂

垃圾黑警 無L用

我都係P牌佬

講真犠牲左嘅義士，好多人都唔知佢地嘅事，政府更加係無視

咁榛樣做嘅對運動嘅幫助已經係零，反而會令同路人傷心甚至心灰意冷

攰，就抖下，叉完電再打過

冇理由而家投降，係咪？

有冇睇天琦篇文呀
佢等緊你！

求下你 一齊同香港人走下去
佢地唔會因爲你既犧牲 而有啲咩反應
但我地多你一個就好多

你出嚟幫手，俾傳媒影下個背影
都一樣可以係頭條見到
唔好灰機，要玩死政府有好多方法
大家一齊做就一定掂

你跳左有咩用
佢地唔會理架

諗下好喇你

都係果句，做返啲有貢獻既野先

屌，咪放棄啦
我地都係人，一定會攰。
攰就休息下，抖夠我地一齊出嚟發夢啦

等陣 我請你食飯啦 開心d啦

如果死左幫到件事，香港死左一半人啦

好多人支持住你

講好左一個都不能少
你當我地鳩up咩
乖 唔好掉低我地 齊上齊落 不徹不散

唔好做傻事，唔值得為咗仆街政府犧牲生命，呢到好多人支持你

狗改不了食屎

黑警死全家

做左有用嘅事先

咩 logic , 啲狗無恥但唔係佢地出事 而係抗爭者出事 ?

自殺唔會上頭條

樓主 我同呢位小姐傾過計
佢話i love u guys forever, and if you need me i will always be here
仲叫我地永遠唔可以放棄

佢今年58歲啦 但佢都話自己係個strong woman 準備去領示館
佢都唔放棄 你做咩放棄

你嘅存在就係我地最大嘅支持！唔好放棄呀！

你以為自己死左就做到頭條?
而家嘅傳媒一律都係紅
唔會報你嘅事
付出條命連一格仔新聞都未必有

你呢一刻係好攰好灰
咩都唔想理
但可唔可以訓個靚覺，睇個精神科醫生聽下意見
食個靚飯再睇下點算?

係咪即是melaine?
連登仔女表示多謝佢
thank you so much for your supports!

不要放棄

當自己係邊個
咁易上頭條 no one cares

係 嗰晚同佢處理完傷口之類
邊等救護車邊傾計
佢去咗瑪麗骨科
醫生check過冇任何骨折
係好多地方痛同有傷口
佢會去領事館

屌你 睇完梁天琦講 再諗清楚自殺有冇野

唔個佢除左你香港居民之外仲有咩其他國藉身份
去番果間領事館投訴到2046
聯絡多d佢外國傳媒
畀多d外國人本地人黑警周街無故傷人

對唔住香港人累左佢
欠佢好多
無以為報

唔知

再見

自殺都唔會上頭條架 唔好咁傻
留番有用身軀

佢係南非人
呢件事值得再煲大

咪撚跳啊屌你，已經少左好多手足

原來係南非白人
咁去搵國際性嘅傳媒可能有用d
但都希望遠到連南非都知香港黑警真係好黑
相信被壓迫過嘅南非人都可能會感受到香港人嘅心情

到贏左嗰日你先接受訪問上頭條好唔好？
少一個人真係好少

跳咗有用？ 留得青山在 那怕冇柴燒 一個都不能少！

頭條邊撚度會見到你呀，咪on9。
你要留返條命見到班黑警仆街死個一日呀

點解有自殺既勇氣 但無生存既意志？
到底勇氣大於意志 定抗爭活動一文不值
可以輕易放棄自己家人同手足
你有咁既勇氣就同我地捱落去啦
否則你斬死d狗或抗爭果陣衝去自爆殺狗
咁就光榮戰死 不過睇你都冇膽
繼續一齊抗爭啦

有排你玩！！！！！！！要頂住

除咗打擊士氣我諗唔到自殺對事件有咩好處

未想係頭條見到你 幫幫手 一齊見證黑警死全家先

活下去才是戰鬥，
自殺只係一種逃避責任嘅表現。

要走都攬住一兩隻狗一齊走
就咁走咗蝕底呀

求你
大家好累都撐！
想留命睇黑警死果日

諗一諗 辛苦咗咁耐 依家放棄值唔值得
光復香港 時代革命

黑警先係要上頭版既仆街，樓主咪扔低我地

扔底我地班手足你無義氣喎！
一定要留低陪我地

要贏一齊贏好冇 一個都不能少

唔好自己一個人走
一定要同港共攬炒

香港重見光明之日
我地將會為你建起銅像

唔好亂黎

我希望聽日頭條係義士成功而唔係你
堅持落去 有我地一齊行

又話不散你咪撚走先呀